天凡大師支持區

所謂患難見真情，今時今日重有人信佢既一定係真愛！

我mark低左幾個user，比大家提防提防！
歡迎補充！

駁咀貓#93784
Elmomie#129711
我有三隻眼#131298
天凡#142633

全部都係好新既no.，最新果個係佢自己！

依d係咪佢所講既新acc.吹雞圍爐打手分身？

天師出黎講兩句回應下 今次中唔中呀

未睇內容 手快負評左

罰你交一個人名

topic咁撚假都中伏

大師又中

風啊

有四個負評

二師兄又撚狗

sellabrick呢?

中!
又中!
反手再中!

我cap左圖

大師估唔估到有支持區

支持佢去壁屋數浪

收煙仔教大家數浪

我以為玩緊三國殺用黃忠